[決賽前討論] 法國對英格蘭

唔想睇 一睇就知英撚輸到狗彩

英撚冇機會對法國喎